點解啲狗呢兩日要鳩拉幾百人？（失敗撚入）

因為佢地驚和你shop繼續搞

長痛不如短痛，所以用被捕人數嚇怕你地先

佢鳩拉明知告唔入，但都可以困你48同收你隨身物品

麻煩到你亦想嚇其他人唔好再搞呢啲和理shop

成績表就係除夕發放

老實講，繼續落去係有被捕風險

但係由第一日已經講過和理非要預咗坐48先好出黎

呢樣都驚不如唔好出嚟抗爭

再另一方面，我地根本冇犯法，邊個話入商場一定要買野？⋯⋯我諗呢啲同行兒女心知肚明

只可以提醒 和你Shop行動要再小心啲自身安全

行動時用二手機

盡量分工合作，唔好一腳踢

必要時棄袋（所有物件小心處理指模）

最後一句，退無可退，抗爭手段受到打壓有時係要堅持先有佢既成效。

利申 被捕人士，唔好講比人拉嗰個唔係我

［緊急最新］12月26日和你Shop 最新變動

和你shop必須要keep住做，諗方法改善，而唔係畀人唱淡幾句就放棄

推

幫推

------

香港獨立 唯一出路

諗清楚和你shop目的係乜
目的達到就再無留係度嘅理由
當個商場無人行or鋪頭落閘就走得
唔好因一時意氣而做無謂送頭
最重要係唔好戀戰

呢個時侯吹失敗風更加對唔住呢兩日比人濫捕拉左入去既人
所以係要諗方法減低佢濫捕可能
唔係唔做

暫時最好做法係街坊LOOK 去行 影下相咁
見到狗即走
仲要大聲話唔走會比人拉
引埋班真顧客一齊走

啲鋪見撚到防暴仲驚過咩咁 一定落閘

講真 我每次出都預咗坐48
不過當然我都唔想白白咁坐所以我都會好小心好小心
無理由驚佢鳩拉而自己唔出

啱，所以有其他po都討論過

要點到即止

和你shop得罪講句就係無敵

好彩連登仔大方向都係一致

我幾驚又一條抗爭路線冇咗

鳩拉準備為2020 首次遊行造勢

鮮為人知嘅和你SHOP攬炒技巧

1月1見

[溫故知新] 基本戰術及技巧重溫

push

好彩熱門有幾個po都相同理念

希望更多人明白呢個道理

交數囉
想嚇走你哋和理非

對

商場拉閘就暫時先離開
去第2度，開返再嚟過
同埋唔好留咁夜
商場關門就屋企要人
大家都好憎警甴，但用口撚狗係贏唔到唔好增加被捕風險

佢鳩拉明知告唔入，但都可以困你48同收你隨身物品

和理記得要有呢個覺悟，你48個鐘可以換手足6年暴動罪嘅青春

係方便被失蹤同人多律師就跟唔哂，咁自真係做到野。

其實都係講緊成本同利益
和你SHOP就係要攬炒經濟
佢咁樣濫捕都係到助攻緊攬炒經濟

有幾多人仲做緊港豬玩聖誕PARTY
完左拎住份禮物都比人拉左

反而我地要宣傳多啲
依家出街行去多人既地方就會比人拉48
等啲人唔敢出街 我睇佢經濟點算

反正真手足無GEAR無武器
比人拉左最多48
佢一下就百幾百幾咁拉 我睇佢可以做到咩手腳
你有本事就全部提堂
佢玩法院多過玩手足

如果有預左被捕既風險 人數一定會好少

求下你地分散D係唔同區搞活動
以前金大仙將軍澳
撚狗撚得最犀利
依幾日因為無活動
和理非又因為怕無車而唔想跨區
所以人少左好多
求其集會唱下歌咩都好
有野搞手足自然會出返晒黎

認同幫下人spread開去

因為未去到成本最高
得罪講句只要有次佢商場入面打到痴晒線 開真槍 或者最後有手足告得入 (唔好講咩一定告唔入 嗰時victy15歲手足成個po個個話48小時踢保就得 而家仲喺荔枝角) 個活動就會完
其實睇返每次我地所謂既春袋都係咁冇咗

但亦唔好以為自己身上冇野就放鬆哂
一定要睇哨台睇地圖plan逃生路線

第七個月，已經冇咗好多個春袋

其實一啲都唔堅持⋯⋯

聽日再戰

agger 要認清目標再行動 唔好只顧送人頭

失敗撚總之有人被捕都唔得

我都唔撚知邊個教出一班左膠成性既香港人

癲狗都會驚癲佬，唯有大家鬥癲🎅

無驚過

想嚇d和理非唔出來

記住尻叫已夠落閘
唔好過份標籤自己身分

Push

可能驚31號又有和你shop,所以拉定d先

和理shop唔係問題 , 你要知商場好撚多cam , 所以唔係話勁安全，而法律定義係已經任人擺佈
1000人有100個手足入左都煩

因為無人出刀呀, 使驚你

我覺得可以唔駛bb

推 香港人冇退路 一退 永不超生

無錯 成本已經好低
佢9拉 就係想你唔出
你唔出 班失敗撚又會吹風運動已完
然後勇武手足頂唔順又出黎開花打街頭戰
結果比人拉到暴動10年

你依家出 佢濫捕 佢都有成本
咁樣拉法真係會搞到經濟收皮 個個唔敢出街(講緊唔出黎示威既人)
佢就係想一次收你皮 你唔敢出
即係依家佢用緊傷你100 自損50
佢頂得住 佢就頂唔住
你頂唔住先 就會收皮

要犧牲手足的成功根本不算成功，況且香港本身的經濟根本不是香港的價值所在，而是對外貿易，我睇唔到這種做法可以影響到對外貿易甚麼，外資是不會因此大量撤走的。

啱

推
鳩拉根本係警甴冇計情況所出既下策
聽日同新年和理shop最緊要係全街坊裝
乾乾淨淨 be water

//轉發//根據過往經驗，唔計班狗濫捕，市民被捕原因有：

1.裝修被便衣斷正
2.與場內便衣衝突
3.帶gear被搜出
4. black bloc(通常為被截查後查出與前3樣事情有關)
5.戀戰。商場收皮後未有及時離開

結論：唔black bloc，唔帶gear，純和理非唱歌叫口號，見有藍店用手機和你影趕客，遇便衣唔包圍(可通知記者影大頭)，和你shop絕對係用緊最低成本(絕大部分被捕根本入唔到罪)換取最大成效(經濟攬炒)。

冇用嘅魔警就唔係又打破底線路過咩人都拉啦，不如你講下有咩可以做又唔洗犧牲手足又有效，和你shop都ban埋真係念力抗共咩。

我諗講到尾都仲係損傷問題
次次春袋都係因為損傷太多所以要停
之前得 唔代表依家得

和你SHOP暫時係損傷最少既街頭抗爭
佢地諗唔到計
就玩大包圍濫捕 証明佢地真係完全無招先會用呢招
因為呢招明顯係要搞到人人自危唔敢出街最後達成我地既目標 經濟攬炒

所以我地先更加要唔驚 我睇佢濫捕得幾多次
利申: 呢兩日都有出 預撚左48 我連電話都用另一部 如果比人拉左唔驚電話入面啲野比佢地拎到

共產黨係唔想再有人出黎
總之任何地方都唔得
大家計好多縮數, 點樣避免濫捕, 其實都無用
黑警可以用一千警力就封晒成個旺角
我夠膽講旺角幾萬人都係傻鳩咁俾黑警抄牌先走得
重點係反抗
你唔識反抗, 點樣快閃, 著咩衫都係冇用
計埋呢幾日, 已經拉左7千人
如果呢7千人同一時間進攻政權, 已經嬴左
真正少數係班狗, 佢地得3萬人, 打得既得幾千人
但係幾千人都可以做到以少勝多
原因係心態同團結

根本就告唔入

Push this

認同係心態同團結決定勝負

講真, 我覺得中共依家係要鎖定香港300萬個黃絲
依家中共既database大約得十萬人左右
所以點解個運動已經相對沉寂, 但突然又搞起左
因為中共要引蛇出洞, 盡可能收集黃絲資料
反正香港都亂左半年, 中共唔介意香港亂多幾個月
最緊要係收集黃絲資料, 未來幾十年逐個打壓
叫銀行唔借錢俾你買樓, 唔俾你出境旅行
中小企公司唔請你同你既子女
子女入唔到好學校

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

如果真係無用點解要咁樣濫捕?
香港經濟無錯係外貿
但係內部既產業鍵呢? 房地產呢? 交通運輸呢?
跟本扣埋一齊

和你SHOP就係集中攻商界
當中包括就係房地產 旅遊 運輸
唔好唔記得 香港商界都係政界到有影響力
如果搞垮左商界 你覺得商界會唔會比壓力政府?
然後外資見到香港咁樣 仲會唔會投資?

和理非係時候要心理上進化
要有48嘅預備

中共搞掂距過14億人先算喇，唔好睇得班狗官好做得嘢，做得狗官都係廢材，任何一個地方，花唔會百日紅，凋謝的時候自然有嘢發生🙂🙂🙂

已經好多黃絲過左TG果關
係時侯再進化
如果過到就無野驚 過唔到就真係等收皮

只要全民被捕先係出路
總有一日唔會再見到人退

根本鳩拉就係想和理非唔出
如果真係驚就正中下懷

商場點都好過出街
佢地當然可在照話非法集結
但告得入先講
商場滿佈便衣狗 拉人打人
畫面難睇而且商場攬炒
唔好彩仲嚇到街坊藍轉黃
商場無多幾個假期做生意睇下會嘈邊個

咁當然遊行都要行 光復都要搞啦

成個港島區得銅鑼灣咪又係冇人
覺得自己on99

是 佢根本告都唔撚會告
驚閪

個個都知 問題係個個都有預左死既心態
第一排訓低 第二排都照衝
問題係 香港人依家會唔會有咁既心態?

我諗要去到無飯食先得
香港人仲係好食好住 唔會衝破到呢個關口
所以你都唔洗再講呢啲浪漫主義既言論 無用

s

手足 多謝你付出
黎緊行街要小心

但大陸14億人都係廢物
支那人基因就係賤
香港人受過英式教育, 先叫做有少少民智
係中共眼中, 對付香港呢200萬人一定係首要任務
大家唔好幻想呢14億人會推翻中共
一個餓死幾千萬人既政權仲可以生存到依家, 肯定係人種問題多於政權

我反而覺得係大規模咁收集個人資料然後再拎啲資料送中
之後一出關就拉

拭目以待吧！

堅持下去

聽日見

仲出關？

其實係 所以我話只要之後和你shop被捕手足不幸搞到要還押 個活動人數會即時驟降好多 就係因為個損害突然急升 而目前香港既法治你知咩料

我地覺得損害低係因為目前未有咁既情況姐 正如巴打你都係預咗48之後可以出返黎 可能都冇諗過要上court甚至冇得還押

利申返唔係串緊你真係講緊實際情況

你好多拉嗰啲可能係普通市民同和理非，未必理咁多會照出境

幫推

中国人豬起上黎好豬，勇起上黎都好勇，唔係話吹奏中国人，中国人係自己有利益可以唔理其他人死活，但一旦燒到自己身上就會發曬矛，好似最近廣東起焚化爐單野咁，等中共頂唔順要回血劍大範圍斬平民嘅時候，例如社保爆煲之類，D中国人就會發癲。

p

同埋多左和理非參加，記得要反抗咁進行，要跑呀，唔好企定定等濫捕。行街食飯見到

但呢個係事實黎
佢要玩濫捕 無一種抗爭手法係可以對抗到
當然經濟圈果啲唔計啦 果啲融入左生活

商場入面咁重popo
已經無可能裝修，一郁手好快就有狗咬

班狗要咬你根本可以無原因
反而大家應該諗點樣比人咬都告唔入：
唔blackblock(商場太光blackblock無咩用，反而會成為目標。太重狗亦裝修唔到)，無gear就最好

最多戴個口罩

一有防暴入商場就做唔到生意，閃得人去下一個地方/靜靜等開返再loop

Be water

濫捕真係痴撚線
用黎對抗經濟圈都仲得
企係龍門冰室搜你身
用對付星火個招玩你
睇你仲敢唔敢出黎

屌越諗越嬲

S

一定要堅持

我朋友個朋友呢幾日都有去shopping，佢話好有用

堅持到煲底

和你SHOP仲有大把手法等待UNLOCK

撐落去

係，濫捕依樣野根本已經接近新疆level，只有最惡毒既極權政府先會用依招黎有殺錯無放過咁強力打壓一切反對聲音，傷害所有市民

濫捕既嚴重程度係可以去到代表公民自由同言論自由消失，代表真正既極權社會已經出現，全部反對既人都係罪犯打得，順我者昌逆我者亡

點解個個講到無差別濫捕好小事咁？

好明顯係儘可能拉哂有機會去示威既人，儘可能削弱示威者力量

連和商場都有人唔想搞既話 咁仲有咩新方法 但從來只得兩條路1.罷2.武

落閘就返屋企！都冇撚得shop仲唔走呀！

我真心想shopping 㗎！！

唔使企係龍門門口啦，上星期中學陸運會都可以係出面搜學生身
參考過去日本皇軍同法西斯政權嘅做法，軍警仲會係每個大路口stop & search篩查所有潛在反抗分子

真心參考新疆政策就會知軍警政權想做咩
香港人放棄反抗就同維吾爾族下場一樣

靠嚇鳩拉

和理shop仲有好多野可以做好d
唔好挑釁狗、唔好磨爛蓆

空裝行街做乜9都唔撚驚

佢地鳩拉路人其實唔撚駛和你shop都鳩拉到架啦
係度賴個活動嘅人真係司馬昭之心

agger

拉晒所有出現係示威現場出現既人，明顯唔關事既都照拉
即係代表不擇手段地將所有潛在反對勢力都清除
而家已經去到只要狗覺得你心入面係反對政府就係罪犯，就可以拉返狗屋打，咁先係最恐怖
已經好接近新疆既極高壓極權，去到思想犯罪既竟界，同全世界主流獨裁國家開始睇齊，香港既情況其實已經惡化到好差

PUSH

極權指標：思想犯罪

香港一直都被極權國家統治緊，只係港豬同國際以為香港唔會同支那一樣，事實證明係個時為左中國利益又當睇唔到

現場拉人都有相有片，唔係現場拉個d先危
無搜查令下班狗可以隨時衝上任何人屋企，捉人搜屋再砌生豬肉之餘被自殺浮屍都冇人知

鳩拉係因為拉你冇後果

，

點解你覺得2019和你shop會比2014鳩嗚團有用？

Up

商場收皮直接影響經濟

破解方法有一種

外國 俾 港人 一個特別身份
擁有 可以俾外國領事/法律/人身保護支援

但又有冇外國肯接受呢個deal
英國bno 平權都係咁上下

即使你唔驚48 實告唔入
但係佢地可以黑白恐嚇直接處置你

唯一係要有一個理由被外國介入你單case

正解

和你shop重點：
1）街坊裝入場
（可以買個飽買支水扮行街，
唔好帶袋，廢事老屈）
2）齋叫口號不裝修，
3）防暴到場商店落閘
4）離場下個商場，不用屌狗

一齊加油
小心

岩，目標為本，減少被捕

和理非真係要做好坐48嘅準備
好多義士已經死左 大家唔好介意犧牲多少少時間

無改錯名

全民學戰俘心理學
有撚哂強大心理準備

好撚似符蟈豪當日咁
機場咁撚多人圍佢
都淡淡定定

和你shop其實唔應該blackboc
同埋一有狗入就應該散

見出面又有post唱淡和你shop 真係r哂頭

和理shop要做到過年呀

初三開始果個星期最多支那客，聖誕節係頭盤咋

有冇記者幫手問：行街犯咩法？

冇得正皮兩次

通常答唔到

明顯驚繼續多人出嚟

今日都仲有喎

推呀

唔好理班打手

香港人真係好善忘，成日話輸。其實而家唔係輸緊，衹係大家搬左龍門。記唔記得6月9號果日，大部分人都唔信出嚟遊行會停到個法案㗎？而家呢？個法案去左邊呀？

當然好多手足犧牲，大家都好痛心，但天下間有邊場仗係零損失㗎？主要係時時檢討，理性分析，見好即收，減少送頭。

但另一方面，打仗係有互動原素，一日繼續上街，正苦都要出招，咁請睇下佢D招有幾 work ？

6月9，話612照二讀，結果，香港人包圍立法會，放 tg，出埋槍射頭都開唔成會，而每次警暴就喚醒多D香港人，咁多個月都係，我講一次你自己 loop 啦。

好啦，迫到佢第一次跪，話暫緩，以為收皮，但香港人幾醒目，係都唔收，又冇計。

跟住，7.1 佢設空城計，以為民意會逆轉，但佢冇腦又冇心肝，幾個手足跳左香港人傷心佢隻字不提，痛心立法會死物多過年輕人生命，全香港睇得一清二楚。以後對黨鐵又係，又 loop 啦。你估香港人 on9 唔明大義？睇下送周同學果晚排到幾夜？

連登仔唔好咁短視，要睇大局同對家，你估而家正苦好爽咩？黑警可能威得一時，共產黨真會俾佢地大哂？係人都知佢地遲早係 condom。有冇諗過點解6個月都冇官下台，你估係因為中共包庇佢地咁簡單？睇下鄭若驊被送中，監食餃子，嚇到即刻搬出官邸，佢雖然真係好蠢，但事到如今，你估佢喺自己屋企訓得好安樂咩？緊唔係啦，日日疑神疑鬼，好過癮咩！

鄭若驊係人樣板，要令到所有高官歸位，但上頭出極到係死橋，D官明知唔得都迫住做，雖然 199，又講下「止暴制亂」啦，有冇效呀？幾時開始㗎？就係8月搬劉業成出嚟果陣，話6個月架嗎？咁佢有冇做6個月呢？又去左邊呀？ 721 ，831，101，都係同一條劇本諗出嚟，係，每次我地手足都好傷，但佢有冇成功「止暴制亂」呀？每次都令運動之火重新燃點，和理非更進化。

中大，理大之後傷，要檢討係岩，但記唔記得換左乜番嚟呀？係人權法呀，係區議會呀。黎明行動代價太大，但啟發左中環金融業和你 lunch 呀，唔好話而家又小左人出，呢排聖誕一定有影響，但重要嘅係，出出下就慣呢個原則，救理大又係，幾多和理非進化，係好傷，但都得到經驗，試過一次下次就易D。

又講返正苦，佢幾耐冇做到正經野啦，國歌法，黑警，公務員加薪，點過呀？你以為夠票就過？612 之後都冇果隻歌仔唱啦，仲想 23 條，仲想大嶼山填海？問過香港人先啦！

最後，鼓勵大家，唔好輕敵，但亦唔好咁負面，要認清戰爭 war 同戰役 battle 嘅分別，每一個 battle 都重要，但有時贏有時輸，好似二戰果時，1942 年全世界前景幾黑暗，但未到最後都未分到輸贏，仲有，二戰贏左果邊都死傷慘重，但之後重建又邊個成功D呀？

大家正面D，小心D，積極D啦，好嗎？

推 唔會放棄 絕對唔會

陣地死傷過百 for 攬炒
- 暴動

和你shop for 攬炒
- 48放人

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

白色恐怖
驚得一時就要驚一世

想叫停和你shop班撚樣真係收收皮
照佢地邏輯任何抗爭手法都可以用濫捕解決
今次和你shop比失敗撚潑冷水話預約拘捕
下次和你XXXX都一樣會濫捕
就算你縮係屋企鳩嗌班防暴都可以屈鳩你滋擾乜乜柒柒
咁係咪就乜撚都唔做?
暫時睇和你shop係好難告得入啲咩
沖突場面唔夠屈暴動又無魔法
所以佢地就鳩拉48嚇怕你

好文要推

到拉一萬人 果d唔係政治犯 係乜 知道走唔甩 唯有配合

要演技 避免受傷 而家要鬥堅持耐力 個個上場 都要做演

員 唔好black bloc 要帶後備用電話 比狗仔 慢慢聞

入得商場 你就係顧客 注意安全 事先睇定逃生路線

和理非 要鬥智力 商場目的 ：拉閘 完事就要走

（有變裝文具 可以先收埋係個安全地方 ）

condom

請大家每做一個決定前都要諗一諗自己既目的

可以諗下玩虛實交替，勇武手足唔好響太容易估到你行動既時候行動。

係基本法話香港人不受任意拘捕，如果因為怕黑警鳩拉而唔敢出街，其實等如自我閹割。

和你 shop

Pish

已經係最低成本

Pi

Pu

,

當行街都可以被鳩拉 當然要對準春袋玩

[正式宣佈] 油塘，順利狗宿係春袋，急需催淚彈放題

721831101111

我要攬炒

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真係唔好再美化齋坐48之後乜事都無
人地後勤做唔切咋
你睇區選後大把CID上門拉返人

預左邊個commander心情唔好or見你臭寸
砌都砌到你非法集結
搵律師，保釋，報到，上court

時間金錢都煩死一個打工仔/學生

你地d打工仔唔要前途唔緊要
唔好再美化事實黎導班中學雞啦
海港城個d 13 4歲
入去食雞翼好撚慘架

係

唔裝修既
一定要完全街坊裝
務求令港豬都中招

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○

lw

其實我覺得可以宣傳埋黃色商店行個商場都被Popo打撚死可以順手幫黃店宣傳偽黃點都會買新年禮物架啦

和理shop 根本就無敵

呢樣好重要，太多人戀戰又或者撚狗
應該速戰速決

五毛黎 block 左佢10世
( Show Blocked User - 金大喜 )

講得和理shop無用，唔知有咩高見?

其實ching 講中咗point，內部產業即係內消，香港外消已經被貿易戰由年初一早拖垮，今次運動根本無影響到，外國同唔同你做生意只因爲香港制度，國際戰線就係話俾外國知而家香港無咗呢個制度

外消已經唔掂，維持住本地經濟就靠內消，靠自我消費帶動社會收入（包括旅遊都係），再變返政府稅收俾狗糧搞大白象基建輸血俾中資，我地做緊嘅和你shop、黃色經濟圈就係去拖垮埋內消經濟，咁就係真真正嘅外內攬炒，亦所以點解港共係咁吹風打壓.

商場零售就係香港內消其中好重要嘅部份，搞掂咗即係代表紅黃大企業收入下跌，之後骨牌效應大家明啦，所以係好有用

ching 你覆果位阿sir 唔識嘢姐，block7咗佢算啦

駁唔到就block啦垃圾
眼不見為乾淨

想問金ching，抗爭無成本？不嬲大家都知成本就係失去時間、血汗、傷痛，都係香港人最怕嘅嘢，根本呢三樣都唔驚先可以長久抗爭，亦無美化嘅可能，只係我地無辦法阻止攬捕。

你咁講姐係你覺得再有d 咩好方法？請你提出

依家係隨機拉人，狗要隨街抓幾十人有幾難，除非你唔出街。

條柒頭應該呀sir都不如
係死毒撚多

meanwhile
仲有班人怕得罪中共唔敢嗌香港獨立

好多學生都唔知道你地口中成本個代價係乜
絕對唔係美化到"只係坐48咁簡單"

你哋付出嘅成本只係喺連登up幾句
正評 畫下畫

我建議係停止美化刑責後果
要示威者認清背後嘅責任

如果唔係你地同宣揚吸毒對身體無害無分別

其實全人類一齊搭升降機同扶手梯都可以做到效果,唔一定blackbloc個喎,
人少少都可以塞到ground floor 同埋冇人會上到上面行

終於有人講岩
明明心態要最緊要
依家個班個個根本唔識反抗
永遠見有tg就向後走

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

十分同意

香港獨立 唯一辦法

香港獨立，唯一出路

防火安全好重要，
定期測試消防系統，放水測試，測試灑水系統
商場停電漏水隨時要封兩三日。

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

推呀，唔好驚，要繼續呀

行動有效！
黑警宜家亂拉亂打，隨意施暴，嚇到好多人，特別係警察嚇到家庭唔敢入商場。

放假打算買飛睇戲
睇戲前行下街食下野等開場好正常姐

g持

有用，推

怯 你就輸一世

同意，一月仲有支那新年

成個一月要繼續和你shop

唔好大安旨意覺得一定告唔入，呢排興便衣跟住和理非，分分鐘佢地一路跟一路拍片/錄音有晒證據(叫口號就可以告非法集結，阻食肆運作就告行為不檢)。

一有左第一個告得入既案例，以後就更容易砌和理非!

和理非要打醒12分精神，唔好撚狗。

仲有，呢幾日便衣好鍾意挑釁，一同佢理論就噴椒然後乘機拉人埋去制服，已經有幾個手足就犯! 遇到便衣挑釁，手足們要首先退後，互相捉實避免俾狗夾硬拉走。

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

終於有人肯講用二手電話，我咬完部成萬三眼仔冇左